幻變的一生 默默期待一份愛

是你的聲音 夜夜陪伴我的夢
交出真心真的美 無盡每日每天想你
今生今世 寧願名利拋開 瀟灑跟你飛

暫時仲未有人唱得好過哥哥

鮑姐

快撚到呢

唱比鮑姐聽？

鮑

鮑姐的愛

爆姐

鮑姐的一生 默默期待一份愛

默默期待鮑姐？

鮑姐 鮑姐 鮑姐

未 鮑姐

鮑姐呢

默默期待鮑姐的一份愛

鮑你老母咩 咁得閒就睇圖打丁啦

是鮑的聲音